林鄭月娥話見到香港各界市民都好支持國安法

連登都係

連登仔有份支持㗎
（頭幾日係咁玩曲……）

佢話街站 收集到幾百萬簽名

百萬佢老母拍蚊咁撚有人

啲藍絲廢老見到滙豐跌緊仲唔趕住撳錢走路

支持攬炒

輸既係自己 炒咩撚野